【唔係大中華膠】7.7 要支持武漢示威 人命黎

大家快D搜集資料睇下揾到幾多野

推
支聯會呀

推

己亥革命
搞到中國自己都搞唔掂自己
香港有救

蔡耀昌

支持係咪即係干擾別國內政？
純粹宣傳定係真係打正旗號支持好？

打正旗號支持
我好奇環球時報會點入，話我地造謠生事？

用咩口號支持？
反對中國鎮壓武力和平示威者？

支持任何反對支那共產黨既活動

上面班憤青成日話香港六月都喺度搞港獨死不足惜
咁今次就關心返我地血濃於水嘅大中華同胞啦

上面消息封鎖，我哋一定要幫佢哋宣傳

香港種下一粒種子，讓中華土地繁花盛放

中國除左64之外，每年又要少一日